自己或者家人最長訓醫院訓左幾耐？

屋企人入左半年
睇黎佢長期住院醫護要寫報告
訓得多個人好鈍
認知好差

出到黎要點訓練返佢

通常愈耐愈差

要靠佢個人意志同睇家人點照顧啦
以後要坐輪椅了

加油 g持你

？？？ 精神病院？

撚人、我封撚左你架啦
你唔洗咒我

你老母個臭西 好心你積下口德 你把口臭撚到你老母入院仲唔撚收

咁你回我13年、問下你係唔係精神病院有乜問題？
我都有朋友入過精神病院、so what?

講到咁樣仲唔係特登？希望你老母 唔好 有排訓

唔係話你
咪對號入座

話上面條屎路比
佢搞我搞左超過十個月